強烈要求中國共產黨招收中國香港人入黨

中國香港人想入祖國既共產黨,有咩方法? (強烈要求中國共產黨招收中國香港人入黨)
香港人想入祖國既共產黨,有咩方法?

真心
又話香港係中國既一部分,點解中國共產黨唔肯收中國香港人入共產黨,諗極都唔明

香港咁多藍絲支持香港政府
點解只得把口講,唔入共產黨?????

好想真心支持
請教路